C朗:僅我和美斯能維持十年巔峰

在連續丟掉歐足聯和FIFA年度最佳獎項之後，c朗如今也不是金球獎的頭號熱門了。在接受《法國足球》采訪時，c朗明確表示“只有我和美斯可以保持十年巔峰”，但他承認不知道美斯能否躋身金球三甲。

c朗:僅我和美斯十年巔峰 不知他能否進金球三甲

“金球獎熱門？一如既往，雖然我不知道美斯能否躋身三甲。人們會說薩拉赫、莫德裡奇、格裡茲曼、瓦拉內和姆巴佩，而且還有其他法國球員，因為他們是世界冠軍。”c朗說道，“但我會再看看，這些球員能否連續10年保持頂級水准。有多少人能在頂級水准超過10年？一只手就數的過來，就像我和美斯，我們還會繼續保持頂級。我們登上各種領獎台，已經有10多年了。”

c朗隨後談到自己的轉會：“在我這個年齡，沒有球員能以1億歐元的轉會費，從豪門轉投另一家豪門。很多球員在這年紀已經去了中國、阿聯酋或者印度，他們並沒有保持高水平。我並不是說自己選擇更好，但我會說自己與眾不同，這也正是我為何能保持頂級水准12年的原因所在。沒人願意自己的時代被終結，我現在已經並且將永遠被留在歷史中，這是我應得的，我的成就是最好的證明。年齡只是個數字，我在球場上還能感受到同樣的樂趣，還能繼續保持最佳狀態。”

c朗最後談到強奸案的影響：“我知道自己做了什麼，早晚會真相大白。到那時指責我的人、曝光我的人、編故事的人，他們也都會知道的。到那天時，我們會看看他們是否會把我的名字放上頭版頭條，然後為我澄清。我的母親和姐姐非常生氣也非常沮喪，但我保持鎮靜，我知道自己是這個星球上最出名的人之一。我非常幸運非常快樂，但我仍然不想自己的名譽受到不公正的損害。”

尤文主帥阿萊格裡，也力挺c朗拿金球：“他的成就絕對配得上金球獎，過去一年他進了那麼多球，贏得了那麼多勝利。c朗是個冠軍，給我們帶來了很多幫助，提升了每個人的自信。”

雞姦朗

瓦拉内係華少？

其實一直覺得佢踢皇馬唔算開心，反而踢曼果陣最高汁、最正常

唔會講太多、唔會成日發癲食紅

保方：只得十年喳

守龍一場跑唔跑到3km?

龍門點同其他位比？

其實嚴格黎講保方巔鋒係得2000-2010呢十年
之後背脊大傷已經差左好多

金球獎講當年最佳又講咩十年癲瘋

踢差d就畀人咒斷腳死全家
49000有時係仆街 不過都無賤種咁無品

讚埋小花都唔得
今年除左牙朗小花有邊個球員表現拍得住佢地兩個

14-16個兩季以為佢差唔多收皮...點知,之後幾季起死回生

C朗意思係麥巴比會早熟早殘

姐係拎唔到金球獎就唔係巔峰？on9 logic黎

十年都咁勁，我淨係記得李華度

N賓最後談到放針案的影響：“我知道自己做了什麼，早晚會真相大白。到那時指責我的人、曝光我的人、編故事的人，他們也都會知道的。到那天時，我們會看看他們是否會把我的名字放上頭版頭條，然後為我澄清。牙泰和牙滿非常生氣也非常沮喪，但我保持鎮靜，我知道自己是熱血公民中最成功的人之一。我非常幸運非常快樂，但我仍然不想自己的名譽受到不公正的損害。”

佢兩個真係有今生冇來世 應該好難係同一個年代 2個球王鬥足10年

覺得佢心入面一直好睇唔起沙拿，包皮同世一摩嗰堆

好想現實中睇到佢地一齊食飯飲茶,做老友

同一世代有佢兩個真係好睇
睇巴塞對皇馬
不過之後無lu

我想睇佢地一齊打fifa

兩個都係皇者，好想睇佢地踢同一隊

同隊就好多問題
兩個頂尖球員要互相競爭先會進步

曼個陣 同尼馬 差唔多 插水望球證
原地插花 都笑死高登仔啦
曼最後個場歐聯 踢正中鋒 踢到屎咁

我一直ff美斯or c朗退休個陣d致辭會唔會講埋對方
btw金球3甲唔係選左喇咩? c朗沙拿魔迪?

千期唔好咁做，你睇下nba依家個生態就知咩事

打機就話姐
真實會爭波踢

世足姐，唔係ballon d'or

而家玩賽跑?

識英雄重英雄, 係2邊ON9 fan日日互片

根本2個都係第一
一個天材 , 一個後天

2個都好靚仔

唔會啦 c朗都唔係hold波類型

係得幾隻癲狗係到嘈

只能夠講兩個都係當今最強
冇一個時代會有兩個咁勁既鬥足十年
咩埃及美斯 食屎啦 挽鞋都未夠

如果有d咩友誼賽可以睇到佢地2個同一隊就正

其實兩個應該係好夾
一個造波一個走位搶點

2個意識都咁好
美斯肯做助攻, 一季做30球比C 朗都唔係問題

屌你老母49000又想衝出嚟洗底？
賤種係賤，但你哋會唔會仲低質啊
人哋死主席，你哋反而笑鳩人
個幾隻死力加又矛又廢又寸咀
唔撚好以為賤種賤就衰撚過你哋先得架
根本一撚樣

其實只係相對黎講一個較天材,另一個較後天

根本兩個都係天份同努力都係最top先可以keep 到咁耐

講天份 C 朗根本唔輸比尼馬, 沙拿呢D 天材
講後天努力美斯都完全唔輸比上一代球皇(朗拿度, 施丹...)

根本球壇冇人拍得住呢兩條友
佢地俾人抽水係因為佢地既標準根本唔同其他人

Marketin 黎 唔做到好似對立咁兩者邊有咁多廣告

雲達沙最癲反而係最尾幾年

一個負評係王騎？

定下佢地兩個踢法應該夾到，一個搶點型前鋒，一個可以打後一格做假9or前場派牌

屌
唔係拉莫斯, 沙拿拎左歐聯同世畀杯啦😑😑😑

朗尼表示同意

本身都幾正路，但沙拿呢啲天才？

第時搞下明星賽可能有機會同隊既

沙拿同華迪呢d一樣 ，唔係真係勁 ，只係好fit

你唔好攞篤波個戴維斯黎講

死獌狗想借賤種洗底

成篇野除左C朗無個人名睇得明

沙拿呢d垃圾就算啦 一季貨仔吹到上天 係天才就當年踢車仔唔會踢到pat屎咁啦

呢2條友真係中學睇到而家

由出道睇到嘩嘩聲，睇住慢慢成熟/轉型到今日

都仲係個種好恐怖既統治力/攻力

不過都開始老了，好好睇埋呢幾季

之後唔知仲有冇咁長時間保持巔峰既球員

好好珍惜佢兩個

基沙文仲話自己已達佢地水平
論入球力你又唔夠
退後做較炮又同美斯差好遠
邊忽同水平

幾場冇入波，但有幾個助攻都俾自己球迷係主場her到仆街

呢到講緊最值得欣賞既2個皇者
好心咪提拉莫斯呢條垃圾啦！！

大傷完都一線頭

踢曼d遠射
去到皇冇晒

直情踢法都轉埋

我覺得冇左係曼果陣既球味

果陣佢都好肯團隊合作，拉空，帶波上前場咁

去到皇馬一味獨食，完全唔覺得佢踢得開心，好似只係為左自己既紀錄而戰咁

呢個post竟然冇2邊fans互屌,難得一見

識英雄重英雄

自己睇開波嘅佢地

一定睇得出對方做嘅野嘅難度

依種雙方互敵互友好正

其實c朗天賦可能同哥利斯馬, nani差唔多
係曼聯初期成日死扭爛扭又唔傳波

一山不能藏二虎

佢實佢地彼此都話過冇憎恨對方
只係傳媒同FANS們打生打死

反應keep到都唔講得笑
大把電莖損手都係兩三年就收皮

果個係世界足球先生啊
垃圾人口記者投票獎
香港有三十億人都可以一人一票投陳7上去拿獎

呢堆世三同佢兩個比事實係差幾條街

點比
淨計曼聯時期
我朗22歲就成為
英超第一個世足
三連英超+歐冠

美斯09就6冠王 地上最強

唯一有可能
追到就係19歲嘅包皮
前提佢要離開溫室聯賽

但傳奇性都比唔上
除非同期有個球星
同包皮爭霸

可惜卡卡同呀朗拍果陣
卡卡已經唔係巔峰

雖然佢成日鳩射
但佢真係好勁
以為佢去到意甲回塘
佢又打得番起

睇下鍠而家嘅入球數,就知道佢唔算9射啦

做球迷都好興幸可以見到兩個顛佬鬥足咁多年

今年國家打比無晒兩個 即刻唔想睇

希望歐聯可以再碰頭啦

其實包皮都有待觀察

佢兩個唔係講緊一兩年勁

十年都咁勁

最屎果年都夠去其他聯賽屈晒機

世界杯果陣打攻中曉飛喎
不過球會表現就差好遠

包皮贏在19歲就主力身分拎世杯
但暫時都唔覺佢可以去到c朗咁
要去到世三就冇問題既

上面有個巴打講得好岩
同李城果年vardy好似 狀態好撚好
但唔係最top果堆

至少英超最好球員一係世三一係kdb

強姦犯係有料到既

好欣賞佢後天努力打返黎既成就

點會冇晒 喺皇都好多遠射入波
係唔知點解近三年啲罰球退步咗咁多

馬甸尼又計唔計 後衛無人權

下 山神屌打佢哋啦
山神無論係鬥心 魔性 都勁過佢哋多多聲
美朗可唔可以滿場飛啊？
上年我神仲要加盟後勇奪英超亞軍
咩美朗 沙拿 包皮真係得啖笑

包皮世一遲早嘅事

而家19差唔多20歲
但佢唔係岩岩先開始踢..

16歲已經踢法甲摩納哥
帶住隊波17年 法甲champ, 歐聯打入4強...

19歲拎埋世盃

球風成熟過19,20既C朗多多聲, 冇咩多餘花巧野
同期有咩年青球員勁過佢, 真係數唔到

牙朗心態真係無人能敵

沙拿

牙朗係曼啲遠射真係j成世

如果so9變左牙朗個陣就正

2個都勁

沙拿不如收皮啦
魔迪就唔好講到carry咁啦

唔係同一個層次

牙朗走位咁勁控球又好
如果佢換左so9就唔洗睇so9場場都跌下跌下彈離身

SO9 一時時, 癲起上黎勁過朗同美斯

同你一樣
所以心涼依家皇馬

好有幸睇到佢地2個咁輝煌時期

見到so9控波想喊
一季得10場好波

一直都迷美斯同牙朗
但牙朗係賤種就有反感
而家無哂反感

足球係咁好預測就唔好睇啦 大把人一開始好勁之後無啦啦就廢左 傷又好自己頹皮又好
尼馬係疤第二第三季個陣幾撚勁 已經係完全向美斯個種類型靠攏 傳帶射樣樣掂
之後個年無啦啦食左屎之後去埋法甲而家已經比唔少連登仔踢出世三行列 但齋psg黎睇尼馬表現仲係好過包皮 不過法甲wfc個個齋吹奏包皮 我就唔覺得包皮比夏世三 迪布尼呢d係大聯賽踢得好好ge人勁喇

同一層次真係唔洗講 冇 依家最近佢兩個都係夏薩特 但仲係有距離 除非佢冧莊幾年金球加幾個歐聯

包皮優勢在於後生
前途無限

唔好唔記得
朗拿度20歲49場47球
亦有世盃喺手
但之後大傷

包皮比外星人強
在於世盃主力贏波
但聯賽仲未及得上大哨
包皮要盡快離開法甲
自己領軍贏歐冠

最鍾意牙朗推窄位勁ban網頂
清脆利落

好多波係佢屈體能速度身位屈番黎
你比第二個前鋒 可能一場波有機會射門既次數都少佢一半

沙拿英超上一季31球 10助攻
美斯最廢個年食雞胸西甲28球 11助攻

唔係睇唔起，係睇唔到

美斯牙朗過去十年最廢果年都勁過沙拿

成日覺得如果佢地兩個事旦無左一個，佢哋就唔會勁咁耐，呢啲良性競爭，真係益哂我地

牙朗知道自己操大隻左, 靈活度大減識得轉形專心做個finisher, 仲可以keep多幾年
messi整體比我感覺上體能差左, 就踢後一格派牌又屈多幾年

C朗走左咁多年仲得到我曼尊重
相反係鍠走左一兩個月就俾球迷who need ronaldo?
鍠班隊友又同佢反面

我最記得係13/14 個季
美斯頭半季傷左之後下半季hea 踢等世盃

但個季冇記錯都入左4x 球

佢最hea 個季已經等於普通球員一世都上唔到既高峰

夏薩特一季有無入廿球

要再上一層最緊要係跟個好師傅
阿朗同美斯最好彩既一點就係20頭跟到費sir 同哥狗

咁唔係佢係邊個 唔通係尼馬咩
事實真係冇邊個

再加上十年無大傷 無大跌watt 其實包皮有無十年言之尚早
不過依家確係勁

冇南美人既靈巧，要彈地修正，陣地戰廢7成...

弱化版美斯
入球能力太唔可靠
扭波係幾勁

憑著心跳發揮出 我牙朗

李三腳真係好撚勁應該四年都無

包皮19咋

低潮極都一季入30+

撚伯其實巔峰都好耐，只係冇佢兩個咁癲

李健和15年高峰點計？

2個同一隊又夾到既話做對面防守真係幾頭痛
一個傳同扭都屈機又射得
一個跑得傳得，走位同finishing又勁
仲要長期keep住咁高水平

尼馬carry左季無美斯既巴塞 尼馬打法個入球率係好高效

可以拍得住佢地兩個既唔係無 但真係無第三個捱足咁十年 keep到年年有貨交

仲有無人記得咁多年出現過既競爭對手or世三
卡卡：早期唯一一個爭贏佢地既三大球星之一 但傷完黎就返唔到高峰

費托：去左車後表現回落

史奈達/列比利：佢地兩個都試過開衡turbo追上c朗同美斯 甚至係單季內成績好過美朗而失落金球而令人覺得可惜 但仍然始終無辦法同美朗一樣保持狀態落去

小白：其實小白都算保持得好好 同c朗只差一歲 但上兩季都開始表現有所回落 出場率都一直減少緊 今季終於下決心離開

尼馬：個世三係入巴塞後痴返黎 要靠自己即刻影都無

夏世三：連登仔認為最貼近世美朗既世三 但佢始終要擺脫一季踢好一季沉呢個問題 要好似前面兩者咁可以保持十年無大傷都係一件難事

明顯兩個都係天材

咁撚樣都叫曉飛你真係屎眼睇波
連sharp都講唔上
法國隊是但執一件都搶鏡過佢

反而球隊都有2x+1x ge

好明顯兩個後天都好撚努力

蝗賤種唔係第一日嘅事

駁唔到

根本維持巔峰先係足球既極致 佢哋兩個已經做到
其他唔係追唔上 維持到先講
暫時都係睇好包皮 19歲 大把世界 要睇佢後天 同埋要轉踢法
其他收下皮先

人們對佢地兩個既標準定得好高
一兩場唔入波又話回塘之類
以前d人幾場入一球都好平常,冇咩特別

佢言下之意都係所有球員能夠連續10年做到世界top3 top5 先有資格同我&美斯拉埋一齊討論，其他一兩季顛峰既人都係好球員但唔係同級

的確係 要數單一兩季表現 以往都唔係無
做得好過沙拿同包皮既都有 好似史奈達咁 問題係你要keep得住十年

補充埋
C朗正式彈起應該係06-07個季 53場 23球 19個助攻
美斯都係差唔多時期 呢一季佢最經典係對皇馬戴帽勇救巴塞
呢年亦係佢地兩個打入金球前三名既第一季
自此之後 每年金球獎頒獎禮就成為左佢地兩個相約敍舊之日 呢到一共連續十屆

睇返巴西啦 有尼馬同冇尼馬嘅分別 2010carry到今年世界杯 係去左psg之後hea左姐

好似係十一屆添 計錯數

個陣覺得23球已經好勁咁

我無話佢廢 我以前仲留過n次言橕佢係大賽球員
打皇 打祖 反cup psg 佢都係關鍵球員 起碼交足表現
但呢個只限巴塞既尼馬 佢唔係hea 係唔識自我管理 一無人管住就當自己大佬 揀波踢 一話養傷就返巴西賭啤 我對佢失望至極

有美朗咁上下天份嘅無佢兩個咁少大傷同咁專業
有佢兩個咁硬淨咁專業嘅又無咁好天份

守龍都係足球員

球王淡季=球星顛峰

難得一個正常post

竟然無駡戰
我兩個都鍾意
特別係打機時
一個有頭鎚一個有盤扭
雙劍合璧天下無敵

其實計計下，軒達臣都勁左十年

其他球員 eg kane 利雲 阿古路
呢堆頂線前鋒 如果話你聽佢地每兩場入一球
你會覺得狀態好fit好
但c朗美斯兩場入一球
你會話狀態唔好

好心班利撚就收埋沙拿啦屌
世三
佢連埃及都carry唔到
最簡單 頂級球員可以令成隊成一個grade
入三十球就追到拎金球

當年蘇9就真係carry啦

呢班友都係接近美斯C朗冇態嗰啲球季
美斯C朗fit嗰啲球季嘅表現真係勁到前無古人

英超近年得vps so9 係夠班叫做頂級
咩Kane Agüero 呢啲雖然季季20+
但感覺前兩者個種 可以帶起成隊波既感覺

so9距離冠軍只差一跣

老實講 唔講球技齋講成就同受歡迎程度
小花真係拍馬都追唔到牙朗

c朗嘅自我管理、個種爭勝心太勁

尼馬沙拿都叫天才

牙朗比卡卡私有化咗

牙朗征服左英超，西甲，意甲(暫時當係)
唔知會唔會征服埋拜超同鈀超

拜仁三廢老一定唔會買牙朗

冇必要啦 呢三個已經係top3聯賽

包皮依個人係有潛質 但係繼續係法甲踢風流波遲早幾年老左世十都冇得做

唔好講德甲無人起得佢份人工同轉會費
除非佢一季即走 唔係佢年紀都好難有足夠時間再踢多個頂級聯賽

無論C朗又好 美斯又好 佢地班球迷都要認認真真面對一個事實
就係一個已經33 一個已經31 佢地一直維持巔峰表現十年跟本唔係必然之事

只係佢地兩個已經比普通球員更加努力維持住狀態 令你地忘記左係時候要接受佢地同你地一樣都變老緊
一個努力操體能 食埋d地獄餐單 另一個就努力改變埋定位 雖然無以前咁多瘋狂扭過人 但比以前做更多策應去幫助其他隊友
唔係佢兩個都為延續自己球員生涯付出緊 球迷早就見唔到佢地兩個仲係歐冠踢緊 而盲反早就去搵其他目標喇

薩拉赫、莫德裡奇、格裡茲曼、瓦拉內和姆巴佩
講緊乜鳩 全部聽唔明

阿媽係女人會唔會有罵戰

朗尼有冇10年？

c朗美斯開始老了呢句都聽左幾年
年年都仲係咁勁
到底到幾多歲能力先會顯著下降

兩個球皇就係令人陰莖
已經登上球壇既尖峰
拎過無數西甲歐聯

住洋樓養番狗
鮑魚刷牙魚翅浪口
職業生涯可以話係打爆機
都仲唔回塘仲有心有力鬥落去
好撚顛

一個tap in，一個直線

兩個跌緊watt都屌打一堆球星

可唔可以唔好老

呀朗一走，今年國家打吡根本wfc
希望有朝一日d 慈善賽會見到佢地兩個一隊踢波

依句珍

好多球員一兩季爆發就以為可以挑戰佢地
之後就影都唔見

包皮無星味

十年後

C朗: 僅我一人能維持廿年巔鋒

而家球壇應該得麥巴比有拍得住佢兩個既潛質 希望佢繼續進步落去

佢有潛質可以做到媲美亨利既成就
好似神射手 金靴 金球呢D 我相信遲早係佢囊中之物

但如果要拍得住呢美朗既球會成就 佢仲要再努力多幾倍
係佢前面個兩條癲佬打破既係一大堆塵封幾年甚至幾十年既個人記錄
(而佢地依家仲拉緊呢D記錄上去 )

呢d咁實際既打法真係唔會有代表作

以前都係咁 每隔一排就都有D成績彈起既頂級球星覺得自己理應係世一
然後過一兩季就沉晒 好似無左影咁

佢兩個兩場唔入波就入球荒

8年左右啦

屌c朗岩岩去祖記未夾好冇波入都已經話入球荒啦
特別係上季季初佢啞火，已經有班人走出黎好似抽唔切咁要抽水笑佢
班傻鳩咪又係收晒皮

so9唔係多得謝4
拎左英超啦
vps係阿記最尾果季 簡直係世一中鋒

呢十年真係一開 post 講牙朗 vs 小花
就可以嘈到 1001
咁多年咁多新星冒起
浮浮沉沉
係佢地兩個先可以鬥咁撚耐
有今生冇來世

唔知幾時先會再有一對美斯c朗

個天賦高度連李華度都未到喎

中文幾好